客觀啲 簡單啲咁睇，件事其實係咁

首先係在位者制定一啲違背巿民意願嘅政策

巿民反抗，和平提出要求

在位者唔理會，用顛倒是非嘅手法去過骨

巿民激烈反抗，用武力打擊”支持顛倒是非”嘅商人，包括放火 破壞交通燈 破壞店鋪，希望令政商界無得敷衍巿民訴求

執法者(狗)用水炮車 催淚彈 橡膠子彈 實彈 休班警棍 臥底 網絡罪案 商業罪案 私刑 棄屍 打記者 毆打恐嚇群眾 勾結黑幫，等極端手法去阻止巿民反抗政府()

警察阻止巿民令商人損失？

警民關係變得對立

在位者無意化解社會矛盾

警察袋9億公帑打壓巿民，令政商界得到喘息機會。

我唔明嘅係矛頭唔係佢地，佢地跳出黎做乜

有腦就唔當差啦

洗撚晒腦，以為自己正義，仲呃埋OT 錢， 損人利己嘅仆街

佢唔知社會發生緊乜事？唔知巿民嘅訴求？反對嘅係乜？點解要喺到為咗短視到仆街嘅私利企到咁撚硬

OT錢多得過梁振英貪污？
多得過奶共商人？多得過奶共政界？
連劉江華搵自己人造垃圾桶都多過你30000人份糧啦
為咗錢企出黎，企出黎拉低個水平

點解仲當狗係有良知？
狗係黨好衛隊呢個係常識啦
黨衛隊撚有free will

咁可以點打

有logic 就唔做狗啦， 根本為錢賣良心， 與市民對著幹

疊馬囉，威囉，幫政權做劊子手搏上位囉

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

解釋得好

廵